【嫌錢腥】 蘇玉華冇諗過北上發展 可能我太愛香港

2018年02月08日留言(0)

《平安谷》的二奶奶劇中表現強勢，現實生活中阿蘇自問不強，有時甚至小鳥依人，任憑另一半為自己做決定。唯一的分別是較一般人有自信，所以她從來不會留意網民對於她的演技評價，因為阿蘇相信只有她才知道那一場做得最好，那些有不足，正如她離開大台，膚淺如我會以為同多年來沒有獎項提名有關，但她神氣回話說：「嘩！come on！我唔需要搵一個獎嚟證實我嘅存在價值！」

蘇玉華的離開為了迎接更優質的工作，現時國內拍劇的製作費拍得住美劇，以為她為了北上發展鋪路，偏偏她抗拒至極。「完全唔恨，亦都唔覺得自己要去。可能我太愛香港啦，我喺呢個土壤變成而家嘅我，我一路都係關心香港嘅事物同觀眾，我覺得我要做戲我咪做俾香港人睇囉！我唔覺得我拍俾香港人睇，第二啲地方會見唔到，點解我要去一個我陌生嘅地方，要講一個我唔熟悉嘅語言，去拍一啲我未必好有感覺嘅戲呢？」蘇玉華說。

藝人北上發展為名也為利，可以抵抗到人仔的利誘，大抵只有蘇玉華！

真．香港藝人

我唔覺得我拍俾香港人睇，第二啲地方會見唔到，點解我要去一個我陌生嘅地方，要講一個我唔熟悉嘅語言，去拍一啲我未必好有感覺嘅戲呢？

有腰骨的香港人。

玩藝術嘅人不嬲係有骨氣

佢唔只係喺tvb做演員 wiki下佢你會發現佢絕對係多材多藝

二奶奶

支持

抵佢個蒸白鱔咁好食

識貨

阿me呀

真係入得廚房出得廳堂

美女廚房

鱔真係唔係個個識煮

大乳

佢真係好靚
由細J到大
茶是故鄉濃J到而家

香港有女人味嘅明星唔多
佢真係夠做有凸

之前唔係有單新聞話佢奶共俾人屌咩

呢d真係凍齡喇
咁既年紀皮膚都咁好
周慧敏唔該行開一邊啦

蘇玉華想搞港獨

What a great actress

一矢中的

當年hktv 應該搵佢
加埋謝君豪呢堆遺珠做膽

嘩！come on！我唔需要搵一個獎嚟證實我嘅存在價值！

睇到呢度就諗起夏雨條老屎忽

好老婆

謝君豪返咗大陸搵食啦

扮啦 大陸無撚人睇佢昨

辱華

藝人嘅野
今日聽完就算喇
聽日可能又第二種講法

真女神

感動

比人ban咗先上唔到去搵食

好似係感情上都好灑脫

定係大陸冇人搵佢

爽朗呀呢啲叫，你識閪咩

的士、胡囧囧呢d垃圾派都有人要
佢實力派點會冇人要

阿Me呀！

阿so實力派，唔需要奶共

乜大陸有實力派上到位㗎咩

潘燦良求過幾次婚都唔願結

大陸本地冇，但係香港阿豬阿狗上去都發達

而家TVB套那年花開

停唔到口，連師傅都食到好開心

唔慣佢啲戲，但絕對respect

聽講佢係開班教演戲嗰啲老師黎

娶到依D老婆真係

佢之前套蘭花劫 雖然劇情好膠。但佢做得唔錯 今次呢套平安谷都幾好睇

呀me演技超班，又咁有骨氣 真心佩服
無乜邊個藝人會忍手唔賺手仔

佢男朋友重正

你個名仲正

樣真係清秀

阿咪呀

佢只系一直服務 TVB 既 TVB藝人
同一直服務 共產黨 既 中國藝人 一樣
佢地只系泊啱碼頭

你buy 佢因為佢經常系你親愛既TVB出現
TVB／TVB藝人好似你家人一樣果種親切感
就好似中國國民種意 小瀋陽 孫紅雷 一樣

玉華bb

連登女神

佢條佬唔北上發展佢緊係唔上啦

美女廚神我愛你

我老豆以前揸的士喺棟大廈樓下撞到佢
離遠老豆想同佢揮揮手
佢都好有禮貌咁同我老豆點一點頭又揮吓手
完全無架子 對住一個普通市民都唔會話扮睇唔到咁

你都on9本末倒置 佢唔上支那又點會有人睇佢呢？

系你老母咩

老實搵夠食做咩咁辛苦，支那都競爭大架

So 辱華

佢同佢條仔都好好戲

同鵪鶉仔做得好好

偽人講野都好信，連登仔真係易呃。